# Quasar App

> WIP

Cosas por hacer:

- Hacer 'responsive' el texto de los comentarios

- Que el footer y la cancion reproducida tengan relacion

HECHO: 

- Que el panel de administrador funcione. Hay que cambiar las canciones por una tabla que muestres las mismas con la informacion necesario.

- Crear playlists y poder añadir canciones a las mismas.

- Que se muestren los seguidores y los seguidos de los demas.

- Pagina descubrir: que salgan canciones aleatorias.

- Dar funcionalidad a las opciones




